球壇光頭佬來講，邊個最反光？

Delph